如果命運能選擇...

屋企窮嘅你地 繼續努力生存啦 唔撚係生活啊！
Ps我都係一條努力生存嘅撚屌